有冇人玩過luna

夢之露娜

啲畫風好靚

遺照

仲有留相

唔留相話你冇玩過

台服仲有開

人物好可愛 好懷念

以前改bin檔技能打全圖
Fix左之後就冇玩

外掛咁？